<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
    <channel>
      <title>🪴 Rydra&#039;s Digital Garden</title>
      <link>https://rydra.github.io</link>
      <description>Last 10 notes on 🪴 Rydra&#039;s Digital Garden</description>
      <generator>Quartz -- quartz.jzhao.xyz</generator>
      <item>
    <title>Galletas de avena y crema de cacahuete</title>
    <link>https://rydra.github.io/Recetas/Galletas-de-avena-y-crema-de-cacahuete</link>
    <guid>https://rydra.github.io/Recetas/Galletas-de-avena-y-crema-de-cacahuete</guid>
    <description>¡Claro! Aquí tienes la receta con las medidas en gramos y mililitros. A partir de ahora, te daré las medidas en gramos o mililitros para mayor precisión.</description>
    <pubDate>Wed, 09 Apr 2025 18:25:17 GMT</pubDate>
  </item><item>
    <title>Galletas de avena</title>
    <link>https://rydra.github.io/Recetas/Galletas-de-avena</link>
    <guid>https://rydra.github.io/Recetas/Galletas-de-avena</guid>
    <description>¡Gracias por probar la receta! Es normal que las galletas de avena y plátano queden un poco densas o gomosas si no se ajustan bien las proporciones o el tiempo de horneado ...</description>
    <pubDate>Wed, 09 Apr 2025 18:23:58 GMT</pubDate>
  </item><item>
    <title>Tiempos freidora de aire</title>
    <link>https://rydra.github.io/Recetas/Tiempos-freidora-de-aire</link>
    <guid>https://rydra.github.io/Recetas/Tiempos-freidora-de-aire</guid>
    <description>Tiempos basados en mi experimentación personal. ProductoModoTiempoCroquetasAirfry14 minManzanasBake20 minPollo rebozadoAirfry14 minTostada pizzeadaBake8 minLimónDry6 horasBoniatoAirfry12-14 minEscalivadaRoast12 min.</description>
    <pubDate>Wed, 26 Feb 2025 15:20:22 GMT</pubDate>
  </item><item>
    <title>Galletas de chocolate</title>
    <link>https://rydra.github.io/Recetas/Galletas-de-chocolate</link>
    <guid>https://rydra.github.io/Recetas/Galletas-de-chocolate</guid>
    <description>Claro! El rustido de pollo es un plato clásico de la cocina catalana, perfecto para una comida reconfortante. Aquí tienes una receta básica para prepararlo: Ingredientes: 1 huevo a temperatura ambiente 100g mantequilla a temperatura ambiente 75g azúcar blanco 100g azúcar moreno 200g harina 2g levadura 150g choco chips 3g sal 1 cucharada de vainilla Preparación: Mezcla el azúcar, la mantequilla y el huevo con una batidora de amasar hasta que esté todo integrado, aunque no tiene por qué ser del todo uniforme Añadir la harina, levadura y sal, e integrar con la batidora Sigue amasando, pero esta vez con las manos limpias para que quede bien homogénea la masa Añade las pepitas de chocolate y sigue amasando Haz bolitas pequeñas de para cada galleta.</description>
    <pubDate>Tue, 25 Feb 2025 20:25:21 GMT</pubDate>
  </item><item>
    <title>Una arquitectura web escalable</title>
    <link>https://rydra.github.io/Software-Engineering/Una-arquitectura-web-escalable</link>
    <guid>https://rydra.github.io/Software-Engineering/Una-arquitectura-web-escalable</guid>
    <description>Diseñar una arquitectura escalable para una aplicación web basada en microservicios implica descomponer la aplicación en servicios independientes, cada uno con responsabilidades ...</description>
    <pubDate>Sun, 09 Feb 2025 19:30:56 GMT</pubDate>
  </item><item>
    <title>Croquetas de coliflor con bechamel</title>
    <link>https://rydra.github.io/Recetas/Croquetas-de-coliflor-con-bechamel</link>
    <guid>https://rydra.github.io/Recetas/Croquetas-de-coliflor-con-bechamel</guid>
    <description>Añadir bechamel a las croquetas de coliflor es una excelente idea, ya que les da una textura cremosa y las hace más jugosas. Aquí te explico cómo incorporarla: Receta de croquetas de coliflor con bechamel: Ingredientes: 1 coliflor mediana (500 g aprox.) 2 cucharadas de mantequilla o aceite de oliva 2 cucharadas de harina 250 ml de leche (puede ser vegetal si prefieres) Sal, pimienta y nuez moscada al gusto 50 g de queso rallado (opcional) Pan rallado (para rebozar, opcional) Aceite (para freír o hornear) Instrucciones: Preparar la coliflor: Cocina la coliflor en agua hirviendo con sal hasta que esté tierna (10-12 minutos).</description>
    <pubDate>Mon, 03 Feb 2025 22:32:50 GMT</pubDate>
  </item><item>
    <title>Overnight Oats</title>
    <link>https://rydra.github.io/Recetas/Overnight-Oats</link>
    <guid>https://rydra.github.io/Recetas/Overnight-Oats</guid>
    <description>Here’s a simple and delicious recipe for overnight oats: Ingredients: 1/2 cup (50g) rolled oats 1/2 cup (120ml) milk of choice (e.g., cow’s milk, almond milk, oat milk) 1/4 cup (60g) ...</description>
    <pubDate>Sat, 25 Jan 2025 22:16:48 GMT</pubDate>
  </item><item>
    <title>Flan de naranja</title>
    <link>https://rydra.github.io/Recetas/Flan-de-naranja</link>
    <guid>https://rydra.github.io/Recetas/Flan-de-naranja</guid>
    <description>Aquí tienes una receta sencilla para preparar un delicioso flan de naranja: Ingredientes 500 ml de leche entera 4 huevos grandes 150 g de azúcar (puedes ajustar según tu preferencia) ...</description>
    <pubDate>Sun, 12 Jan 2025 21:31:12 GMT</pubDate>
  </item><item>
    <title>Autosub</title>
    <link>https://rydra.github.io/TIL/Autosub-and-Handbrake</link>
    <guid>https://rydra.github.io/TIL/Autosub-and-Handbrake</guid>
    <description>til about AutoSub and HandBrake, a python script to generate subtitles from a videos and convert from DVD format to mp4 easily. They allowed me to recover and preserve some old DVDs I had hanging around!.</description>
    <pubDate>Sun, 12 Jan 2025 21:24:57 GMT</pubDate>
  </item><item>
    <title>Ternera a la plancha</title>
    <link>https://rydra.github.io/Recetas/Ternera-a-la-plancha</link>
    <guid>https://rydra.github.io/Recetas/Ternera-a-la-plancha</guid>
    <description>Ingredientes: 1 filete de ternera (250 g aprox.) Sal gruesa (o al gusto) Pimienta negra recién molida (opcional) Aceite de oliva virgen extra Instrucciones: Preparación del filete: ...</description>
    <pubDate>Sun, 12 Jan 2025 21:22:04 GMT</pubDate>
  </item>
    </channel>
  </rss>